究竟聽日，10月6，係點呀？

又話sogo見
又話轉九龍大遊行
又話開花

點呀而家究竟決定

有冇人答到

真係港島嘅都要講定俾時間過海
開花就話啫

首推Sogo
過唔到海九龍自然有人聚集

都啱

要啲狗跟唔到就係自己都搞唔明要做咩 mon post ar la